## Proyecto Tareas que hacer
Un organizador de tareas 

Proyecto no completo para compilar se puede utilizar el ```npm run dev```

Para entrar a la aplicacion se puede ingresar con el usuario ```srmt``` y el pass es ```testServer```

---

## Build Setup

``` bash
# install dependencies
npm install

# serve with hot reload at localhost:8080
npm run dev

# build for production with minification
npm run build

# build for production and view the bundle analyzer report
npm run build --report
```